Tesla依家係咪癈老股

驚$800有排磨，浪費大好行程，想放晒入咩穩陣

走啦
走哂佢入Gme to the moon 呀

你落賭場算啦

係

Nio啦， Tesla唔岩你

想快就nio futu 啦

一年10 倍都廢老股

對比GME，SNDL
3日3倍

算廢架喇

癈老股緊係APPL

横左成2個月
都變埋廢佬股

年年10倍咩 睇下市值先啦

荔枝、極光先係

TSLA 都叫廢, 咁隻AAPL 直情廢到唔廢.

tsla 都叫廢老股
咁台積弱應該叫人瑞股

放晒啦， 廢老股

TSLA 你唔係想短炒呀

Nio pltr

轉哂盈富最穩陣

Bitcoin都變廢老coin

Elon Musk = 廢老 = Tesla

qe 時代仲講市值

真心2021年仲唔落手炒倍升股，唔係年年出現

all in sndl gme

通常連登仔講完就爆上

PFE REGN ET先算廢老股
升少跌多

唔講PE我都有聽過 唔睇市值真係第1次聽

行程呢個terms好L大陸支那，好心唔好再講啦

係，升得超慢

走啦 all in gme

係QE時代，股票係咁升，市值只會無限向上突玻

睇下apple, 用左 幾十年時間，先有 1 Trillion 的市值，之後用多一年，就有 2 trillion 得市值！

APPLE 2.2萬憶市值 世界第1 依家TESLA 7.7K憶市值 升10倍係8萬憶 差唔多4個APPLE 你自己話得唔得啦

佢做到大家期望的野，又比到新希望大家就有可能！Tesla is not just a car company（EX： $25000 電動車，整出 iron man 件杉）

一年翻多過 double 應該唔難 （Cathy Wood的目標價：$1400）龍市就 $3000/4 倍！----》市值 超過 apple 現在的市值

咁都 叫廢老股？我真係唔識玩

乜撚野黎架?

tsm?

想快就賣TSLA all in PLTR

咁都廢？

PENN

Sorry講得唔清楚，我係想講樓主驚唔隱陣咪買tsm

App Large

升少幾日就屌

咁aapl叫乜
唔講以為停咗牌

apple 拆股既時候134蚊買
而家都係135蚊

都好 有賺

我tesla 拆股後480蚊而家800

NKLA
NIO支那野

veru

炒完啦

In Arkk we trust

沒錯，感覺好似升到$150匯豐嗰時咁，陰跌落嚟

Tesla=$150不是夢，真心驚

GME先係廢老股

無論大盤升定跌

GME保你日日收50

一年有4次息 穩定48-60 完全唔受外圍因素影響 好過定期

而家啲股唔係日日20%up真係唔想買

仲有做T

日日準備1030升一波，再插返50

8每日點開始 整點大棍 之後妹上去 再棍 短炒福音

係，麻煩搵人教Catherine Wood買股票，佢隻arkk揸緊tesla

同某登教王維基做生意一樣

比多兩日時間佢
唔上900就不問價清倉

1年先一個double真係你玩埋我個份

你咪放囉 我接實

廢你老母

之前tsla都喺400蚊妹咗好耐 嗰陣都好多人話係廢佬股

呢到短炒係五分鐘，長渣係一日，叫佢地揸一個星期慘過一日唔打飛機

Tsm今年勁wo

股神

下下入完就想即升
不如直接去買六合彩

想學野 乜都唔睇可以點揀 係咪就咁睇連登疴in?

佢真係當自己入左賭場

出得呢啲post姐係升
星期一不問價掃2，3股

股市都係賭場
個e 每間公司實際點計點預測跟本小股民完全唔會知

Ok

原來年初至今升幅高過tsla，真係睇唔出。

之前600蚊都磨3個月先上700

因為有班冚家鏟130先入
所以叫人廢老股

琴日780上815好撚勁喎

落都係3倍

儲彈藥等starlink上市啦

Ching 識貨

特價時段黎

屌 終於有人講 正視聽

啱

屌磨兩三個月就嫌慢
港股都磨足成個q4先升啦
而家到美股磨下者，隻隻都gme咁爆升咩

財建GME

佢而家市值等於已發展國家幾多%人一人買一部TESLA?

廢老股AAPL 幾時先識升

美國電塔？

唉…我130先加左碼

一睇呢啲就高追撚

TESLA 唔係淨係一間賣車公司

俾啲耐性啦

契媽不斷減緊倉, 你話呢?

Tesla 唔岩你呢d垃圾

叻，醒目仔